一人一個自己值得被人欣賞既優點

我唸咗好耐都唸唔到點算

我都諗唔到

唔會自視過高

已經係一個優點

咩都冇做過就過咗一日

自省能力高，只諗到自己缺點

淋善
比人鬧到狗咁都唔識反博
又唔識FIGHT 老細加人工

幫人排難解憂，成日諗埋on9嘢，之類